{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 남강펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペンションでペット同伴の場合は事前に確認を受けてください。拒否された場合は払い戻しできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性は保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室して退室する際は時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人が持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では禁煙し、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 予約特典として個別バーベキューが可能であり、基準人数を超える場合は1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 一軒家ペンションはIPTV/Wi-Fiとフットサル場を利用することができ、入室は15時で退室は11時です。 バーベキュー場と駐車も可能で、隣接する場所には渓谷があります。 各部屋ごとに個別エアコンと暖房設備が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションでペット同伴の場合は事前に確認を受けてください。拒否された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性は保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人が持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙し、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが可能であり、基準人数を超える場合は1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはIPTV/Wi-Fiとフットサル場を利用することができ、各部屋ごとに個別エアコンと暖房設備が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 469
    }
}